食煙係咪真係減到壓

依排壓力大
學業 前途 健康 感情 都出現左問題
想試下食煙減下壓

cant

係，快啲食

有咩介紹

中華，紅雙喜

叫雞好過啦

驚有性病

你知唔知點解減到壓

係因為你覺得食煙可以減壓你先減左壓

姐係換第二樣野都可以有同樣效果

試過打丁 一日打兩次
射完訓醒仲頹廢

早d訓做下運動好過啦